<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name_test">Scanner (Test)</string>
    <string name="app_name_acc">Scanner (Acc)</string>
    <string name="app_name">Scanner</string>
    <string name="onboarding_title">Onboarding</string>
    <string name="onboarding_screen_1_title">Zo veilig mogelijk weer open</string>
    <string name="onboarding_screen_1_description">Bezoekers van jouw zaak, gelegenheid of evenement moeten eerst een coronatest doen. Alleen met een negatief testresultaat mogen zij naar binnen. Een negatief testresultaat geldt 48 uur.</string>
    <string name="onboarding_screen_2_title">Scan QR-code voor testresultaat</string>
    <string name="onboarding_screen_2_description">In de CoronaCheck app maakt de bezoeker van haar testresultaat een QR-code. Met deze app scan jij de QR-codes en zie je wie er toegang krijgt. Bij een groen scherm mag de bezoeker naar binnen. </string>
    <string name="onboarding_screen_3_title">Toegang is anoniem</string>
    <string name="onboarding_screen_3_description">Bij het scannen van een QR-code worden geen persoonsgegevens verstuurd of opgeslagen. Als scanner zie je alleen of de bezoeker een geldig testresultaat heeft.</string>
    <string name="onboarding_screen_4_title">Voor wie is de scanner?</string>
    <string name="onboarding_screen_4_description"><![CDATA[Met behulp van deze app kun je zo veilig mogelijk de deuren openen. Maar alleen als jouw zaak, evenement of uitgaansgelegen-heid onder de <u>aangewezen locaties</u> valt.]]></string>
    <string name="onboarding_next">Volgende</string>
    <string name="privacy_policy_title">Zo gebruikt deze app je gegevens</string>
    <string name="privacy_policy_description"><![CDATA[In de <a href="#">privacyverklaring staat</a> hoe CoronaTester jouw gegevens gebruikt. Dit zijn de belangrijkste punten.]]></string>
    <string name="privacy_policy_1"><![CDATA[Een CoronaCheck QR-code is <b>niet te herleiden naar jou</b> als persoon]]></string>
    <string name="privacy_policy_2"><![CDATA[Als scanner weet je alleen <b>of een testbewijs geldig is</b>. Niet wie de bezoeker is.]]></string>
    <string name="privacy_policy_3"><![CDATA[CoronaCheck Scanner <b>houdt geen locatie of GPS gegevens</b> bij]]></string>
    <string name="privacy_policy_checkbox_text">Ik heb de privacyverklaring gelezen en begrijp hoe de app mijn gegevens gebruikt</string>
    <string name="dialog_error_title">Technische fout</string>
    <string name="dialog_error_message">Excuus, er is een technische fout opgetreden</string>
    <string name="ok">Ok</string>
    <string name="scan_qr_title">Scan QR-code</string>
    <string name="support">Support</string>
    <string name="about_this_app">Over deze app</string>
    <string name="give_us_feedback">Geef ons feedback</string>
    <string name="scan_qr_header">Aan de slag</string>
    <string name="scan_qr_description"><![CDATA[Scan nu de QR-codes van bezoekers van jouw restaurant, evenement of uitgaansgelegenheid. Maar let op: je mag alleen bezoekers met een geldige QR-code toegang geven. <a href="#">Zo werkt scannen</a>]]></string>
    <string name="scan_qr_button">Start scannen</string>
    <string name="scan_result_valid_title">Geef toegang</string>
    <string name="scan_result_valid_subtitle">Deze bezoeker heeft een geldige QR-code (negatief testresultaat) en mag dus naar binnen!  </string>
    <string name="scan_result_invalid_title">Weiger toegang</string>
    <string name="scan_result_invalid_subtitle">De bezoeker heeft geen geldige QR-code en mag dus niet naar binnen.</string>
    <string name="scan_result_invalid_button">Scan volgende</string>
    <string name="scan_result_invalid_reason_title">Geen geldige QR-code</string>
    <string name="scan_result_invalid_reason_description"><![CDATA[Dit betekent <b>NIET</b> dat de persoon corona hoeft te hebben.<br\><br\><b>Wat kan het betekenen</b><br\>- De QR-code is doorgestuurd.<br\>- De QR-code is vervalst.<br\>- Afgelopen 3 minuten is er meer dan 1 persoon naar binnen gegaan met deze QR-code.<br\><br\><b>En nu?</b><br\>Weiger toegang zonder verdere verklaring.]]></string>
    <string name="about_this_app_description">CoronaTester is ontwikkeld zodat evenementen, horeca en andere uitgaansgelegenheden veilig hun deuren kunnen openen. Met behulp van deze app komen alleen mensen zonder corona binnen. Zo trekt Nederland er langzaam maar zeker meer op uit.</string>
    <string name="scan_instructions">Scan instructies</string>
    <string name="scan_instructions_1_title">1. Houd afstand</string>
    <string name="scan_instructions_1_description">Vraag de bezoeker de QR-code te laten zien. De QR-code kan veilig op afstand uitgelezen worden. De telefoons hoeven elkaar dus niet te raken.</string>
    <string name="scan_instructions_2_title">2. Scan de QR-code</string>
    <string name="scan_instructions_2_description">Richt de camera van jouw telefoon op de QR-code van de bezoeker. Pakt je telefoon de QR-code niet? Vraag de bezoeker de helderheid van zijn of haar telefoonscherm te verhogen en probeer het opnieuw.</string>
    <string name="scan_instructions_3_title">3. Groen scherm = toegang</string>
    <string name="scan_instructions_3_description">Groen scherm? De bezoeker heeft een geldig negatief testresultaat en mag naar binnen.</string>
    <string name="scan_instructions_4_title">4. Rood scherm = geen toegang</string>
    <string name="scan_instructions_4_description"><![CDATA[Rood scherm? De QR-code van de bezoeker is niet geldig. De bezoeker kan geen toegang krijgen. Bij een rood scherm mag de bezoeker nooit binnengelaten worden. Dit brengt andere bezoekers in gevaar. Een rood scherm betekent niet dat de bezoeker corona heeft. Het betekent alleen dat er geen bewijs van een recente negatieve coronatest is.<br\><br\><ul><li>Controleer of de bezoeker de QR-code vanuit de CoronaCheck app laat zien. Een schermafbeelding of kopie van een QR-code geeft altijd een rood scherm.</li><li>Is de bezoeker wel negatief op corona getest in de afgelopen 48 uur? Dan kan er van dat testresultaat een bewijs gemaakt worden in de CoronaCheck app.</li><li>Heeft de bezoeker geen test gedaan? Stuur hem of haar naar een snelteststraat in de buurt om een nieuwe test te doen.</li></ul>]]></string>
    <string name="privacy_statement">Privacyverklaring</string>
    <string name="scanner_custom_title">Scan QR-Code</string>
    <string name="scanner_custom_message">Richt je toestel op de QR-code op het scherm van de bezoeker.</string>
    <string name="camera_rationale_dialog_title">Scanner wil toegang tot je camera</string>
    <string name="camera_rationale_dialog_description">Zo kan de app QR-codes scannen</string>

    <!-- App Status strings -->
    <string name="app_status_deactivated_title">App buiten werking</string>
    <string name="app_status_deactivated_message">De app is niet meer in gebruik. Ga voor meer informatie naar CoronaCheck.nl</string>
    <string name="app_status_deactivated_action">Ga naar coronacheck.nl</string>
    <string name="app_status_update_required_title">Update vereist</string>
    <string name="app_status_update_required_message">Download de laatste versie van de app om verder te gaan.</string>
    <string name="app_status_update_required_action">Installeer update</string>
    <string name="app_status_internet_required_title">Je hebt geen internetverbinding</string>
    <string name="app_status_internet_required_message">Controleer je wifi of zet mobiele data aan.</string>
    <string name="app_status_internet_required_action">Probeer opnieuw</string>
</resources>
